連最簡單的尊重都唔識 學咩人話香港既將來屬於我地

其實唔識尊重人，又要咁又要咁，想問下大家，人地點信得過我地 俾將來個香港我地？ 依幾個月 大家最多既就係侮辱 沮咒別人，仲有d咩？ 不如我地都係學下點尊重人地先啦

做咩咁認真

做咩咁認真？

認真就輸了